weeeeeeeeeee

今日無意中睇到個post見到你嘅蹤影
我又好奇咁睇下 又去睇返一啲歷史文物咁
發現 連嗰啲啲個心唔舒服都冇嚕 恭喜自己
之前拍緊拖都好 一睇到/聽到關於你嘅嘢
我就諗 呀你條仆街仔幾時死呢？憎恨？
而家已經好似個路過嘅人睇到咁
唔會有咩特別感受 好似係咁耐以嚟嘅第一次係咁
我畀而家完全放低嘅自己100分
祝所有人都可以放低以前嘅事

人哋直頭唔記得你存在過添冇放下呢個概念

咁我都幾肯定唔會
一齊太耐喇 開心唔開心總有啲記憶嘅

明白放過你是放過自己這個道理

真係放低左就唔會開post

啱呀

純粹等自己之後睇返咋
我開個post嚟呃自己做乜鳩

我諗過多一個月，我就可以完全放低，好期待嗰日嘅來臨

覺得放低晒好美好

分咗手個人即刻容光煥發咗，笑都笑得多咗

真係 唔係講笑 個人輕鬆咗

最好笑係條友以為我真係唔會忘記到佢

自以為是